富田真由被當街追斬34刀案件續審 目擊證人形容「好像看到在捕獵野生動物」

21歲日本女偶像富田真由遭砍事件於20日開庭，21日進入第2日公審。除了目擊者以證人身分到場，她的母親更當庭淚崩指控被告：「這是殺人！」

據《報知體育》報導，富田真由母親回憶當時得知愛女發生意外，電話中一度被醫生告知「可能已經來不及了」，趕到醫院時，見到女兒正在動手術，「她滿臉是血，整張臉都浮腫起來，我不禁自問這真的是我的女兒嗎？」邊哭邊說當時不斷重複對女兒喊話「加油！加油！」

▲富田真由遭砍當時大量出血，臉部浮腫認不出來。

有關女兒的復原情況，富田媽媽表示現在手指、嘴巴都呈現麻痺狀態，每周都去醫院復健，「她每天都按摩嘴巴、舌頭體操，她說過感覺治不好了，但是真的拼命地在復健，我這當媽媽的看了都好難受。」此外，她也指出被告岩埼友宏的家人，在案件後沒有任何聯繫，公審也沒到場，更憤怒地說：「我女兒的命是救回來了，但是遇上這狀況很可能會死，我認為這是一起殺人事件。」

▲富田真由媽媽淚控這是殺人事件。

除了媽媽的證詞，一名女性目擊者也出庭作證。而她當時距離案發現場僅有數公尺，形容「好像看到在捕獵野生動物」，並透露聽到受害者叫喊「為什麼？為什麼？」據悉，富田真由遭砍34刀，岩埼友宏的辯護律師則提出支付日幣200萬元（約台幣55萬元）的賠償金。

▲目擊者形容當時像看到野生動物被捕獵。

好慘

賠咁撚少

死刑

個犯同波多野合作過架屌